10月11號 下午 Youtube FanFest 2020 - Live

有好多香港Yuotuber睇呀

邊度舉行？

會唔會有屎

都仲係睇緊錄影..

可唔可以幫手洗下 Save 12 etc

悶可唔可以幫手洗下

呢樣都係國際線嘅一種

建議翻譯埋日文同韓文
英文當然唔使講

國際線啊